係AMAZON JP 買野一問

件野未到集運倉
但係ヤマト運輸個網寫住

保管中
ただいま担当店にて保管しております。
お問い合わせはサービスセンターまでお願いいたします。

啫係代表咩?

俾人hold住
要你搵CS

星期日唔送咪hold 係個倉lo

Cut鳩左你單

唔識日文 有冇教學

物流幫你保管緊
有咩問題請問CS

你個倉爆晒 啲人收唔切貨就叫物流keep住先再安排送
我個倉都係咁 我有件貨物流keep左5日了

原來係咁

集運個倉 過年無人收野
或者爆倉 太多野唔知放邊就會由運輸公司保管住
聯絡到就會送多次去倉
同service center聯絡做唔做都得
因為有咩事 都係賣家/運輸主動通知你

去到送貨前未出
可能call 過對方唔係office hour改第二日送